何妖被刺 唔理真假都好 會有呢兩個影響

1. 激發何妖狂熱者照辦煮碗，刺殺其他黃色候選人 強烈建議候選人帶多幾個人喺隔離先好拉票

2. 破窗效應，除左何妖仲有大把民建聯，甚至係官， 下次就未必係小界刀ga la

3.區議會選舉真係凍過水 就算舉行到， 直覺一定有人搞事

唔好再捉鬼笑人自導自演

借力打力

推

十年. 國安法.

破咩窗
十幾年前已經有人被襲

2

而家冇丫麻， 可能激發到唔怕死嘅前線勇武

屌

我直感下一件係比卡超囉

比卡超邊度有得捉？

Too late
pokemon 封咗外掛 目前好難捉
有資訊記得開心Share
好想活捉電系精靈

如果有個攻略apps話比人知d精靈會喺邊度出現就好啦

區議會真係唔洗諗啦